====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Soit parce que le territoire est trop vaste (par exemple Seine-Aval) pour faire l ' objet d ' un tracé synthétique unique , soit parce que les temporalités induites par la complexité du site (comme sur le site du Senia au nord d ' Orly) rendent illusoires l ' ordre serein et la stabilité d ' un planmasse .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

